M記售出中國業務, 李+X撤資, 有冇諗過其實佢地都比正常人早收N年風

崇尚自由既人係好撚難守到秘密
正如我知道共產黨員可以0成本唔洗錢轉會華為, 忍呢個秘密忍一年都好撚辛苦
何況係班白人?

我可以知道共產黨員可以0成本唔洗錢轉會華為
得幾個可能性:
A.我係共產黨員
B.我有親戚係共產黨員
C.我Fd係共產黨員
D.我FD搭FD識左個共產黨員
個秘密傳撚到比我, 我就已經爆大鑊話撚晒比連登仔知

假設光明會/共濟會真係有一D計劃, 唔可以公開
但係果班成員
你保證可以守到秘密?
好似我咁, 知道某D秘密/真相, 講出黎會產生好撚
大既蝴蝶效應, 通常只會講比自己最撚信任既FD聽,同會以陰謀論包裝成膠POST講出黎, 等自己唔洗忍得咁辛苦
同樣既方法同手段, 你唔係以為白人唔撚會咁做下話
只要其中一個白人講比自己最撚信任既FD聽, 咁佢個FD又會講比另一個信用既FD聽
唔洗一傳十呀, 一傳一就已經可以將D秘密傳撚晒出去, 或者衍生出大量既產品或作品出黎爆大鑊

我假設李+X真係唔撚係共濟會/光明會成員, 你可唔可以排除到佢D部下其中一至兩個精英唔撚係共濟會/光明會成員先?
你可唔可以排除到以李+X既知名度可以FD搭FD識到D 共濟會/光明會核心成員先?
唔可以架

所以D咩阿森一族製作組,入面其實就係有D知道秘密既人透過動畫包裝爆機密, 分分鐘復仇者聯盟3都係TIM呀

無野爆開乜post

m記售出中國業務？

m記係賣返俾中信旗下wo
左手交右手咋

華為真係唔使錢？

中2病病患者

如果你係共產黨員
YES
可以全數CAMP返

你呢個回覆
我係N個月前話病毒係人為
可以靠投毒搞革命既POST都睇過一次
中2病悲者既分析力都可以好過你既話
你要檢討下, 考慮一下洗唔洗由中一開始重讀返

江澤民係共濟會既中國代理人，習近平係想學斯大林自己做BOSS唔受任何人擺佈。

Claim

有D傻仔, 以為開POST講共濟會/光明會=老屈美國
佢地唔知共濟會/光明會係唔同國家都有分部
洩漏人口大清洗計劃既正正就係英國分部
真係唔排除共產黨入面都有共濟會或光明會成員玩緊裡應外合

而家中國南方其實仲係江派控制架，北方就係習既人馬，江深耕左好多年習冇可能換得走晒佢既人馬。解放軍未清洗前，全部高中低級將領都係江既代理人任命，官場一樣係咁。

不過我話過會係你地成功爭取雙普選之後爆既大鑊呢, 係同光明會/共濟會一D關係都冇
會話比你地聽到底係咩人投毒, 同投毒既目的,
因為將成個POST既共濟會/光明會, 換成係共產黨, 一撚樣成立
你就當呢個POST係以陰謀論包裝真相既膠POST啦屌

窮人同富人消息不嬲都有滯後
相距大約10年左右
我2015年都已經叫屋企走錢
你有興趣自己google王尚一d文黎睇
佢2014年已經定義李生做「少數先知先覺富豪」
資料不嬲都有，問題係普通人無幾多個有能力推算並且肯定到，再去做好準備

中國派4萬億做財神爺果時其實已經係透支
但普通人見到，個解讀同先知先覺嘅人黎講係2件事
我依家話工業4.0咁又點
咪又係無人明
大把人都唔讀歷史
更遑論以古鑒今

李+X係未來人

5毛, 拉